覺唔覺利是呢樣嘢變咗質?

本身求個意頭
但而家變哂質, 變咗人際間八卦計較猜忌showoff嘅時刻

1親戚間互相比較: "乜我封咗100蚊畀你個仔, 你先封得50蚊畀我個女㗎?"
亦都驚得失: 嗱呢封100嗰封20咪搞錯

2親戚間showoff要面。搵咁多梗係要派多啲。等人知道我搵得多

3親戚間八卦，"上年條友派100今年派20, 係咪條友生意失敗?"

4各公司比較派幾多利是: 其實就算開工利是有1000, 都可能只係佔人工極少部分。

5變咗賄賂手段: 看更可以公然收利是
點解中國醫護收利是會狂屌，看更收就理所當然?

由始至終都係依個質 無變過

支那啲紅包仲大封得離譜
又有搶紅包

所以其實派利是都只不過係是非嘅包裝

無變過

真係脅傳統之名送錢
用利是封包住舊錢就唔叫行賄

新年個個第一句就講恭喜發財㗎啦，華人社會既貪婪嘴臉顯露係利是上有咩問題？

看更對我講完我講句多謝就算

ok派畀自己

諗住將錢叫做利是就高尚啲

開開心心過年啦！
新年快樂！

五毛侵B

五毛返六日唔撚易

收唔收同個論點冇關係
不過波台狗質素係咁上下

五毛dewi

一向係咁架啦

屌鳩你地扮反淘寶=>我用淘寶?
弱智波台狗

利是不嬲象徵虛偽

成班波動五毛玩69屈我就當係？

白痴波台狗
即係五毛買美股用iphone
中國買美債
都係奶緊美國?

講緊政治取向點解唔比得?
你條垃圾波台狗都覺得買一個國家嘅股票就代表支持該國政權係荒謬呢？

最搞笑係你去飲茶逐個伙記行埋黎講恭喜發財，看更就個個時段都唔同人
如果有親戚做看更，就一定會問佢今年賺左幾多

咁憎美國都要做美國生意?
應該抵制美國吖嘛
你條垃圾波台狗勾結美國勢力反中亂港

我就當冇到
厚面皮啲問返佢拎利是

冇錯
中國政權同你班垃圾五毛一樣
遇到強權
敢怒不敢言

我賺到嘅錢會捐畀獨派同佔旺義士得唔得呢？
五毛dewi

特朗普打一下貿易戰
我驚中國冇糧出畀你班垃圾五毛呀

支那人365日都收wor,看更一年先一次

你係邊個?你話要就有?
我用淘寶嘅證據你都拎唔出啦柒頭五毛

Onj WeChat 紅包

五毛JR
我唔覺得成堆屎蟲喺我腳邊蠕動會對我有威脅

從來都唔用
你隻支那五毛用嚟同中聯辦溝通就以為香港人都用?

不如你屈我係五毛之前改下個名先啦好嘛
五毛JR

你同事五毛JR撐開中國你夠膽扮唔知?
泛民保蝗一家親
一樣垃圾

你本身撐中國已經係五毛
泛民保蝗一樣垃圾

五毛侵B
你班五毛狗吠完俾人劏，臨死前ff自己好撚威, 我有冇理解錯?

做開loser俾人當開狗想要俾人當你哋係人噉睇我明嘅
你哋收中聯辦錢梗係多人開工啦
但人多又唔代表佔優勢
屎蟲五毛我係唔會放喺眼內

香港個啲利是好垃圾,大陸個啲張限一千

又唔使跳過樓先明自殺嘅係咩心態嘅五毛狗
個狗icon真係襯哂你

撐五毛撐中國都係五毛㗎喇波台狗

係 呢啲垃圾支那文化 香港幾時可以除去？

我撐淘寶嘅證據呢？五毛狗?

五毛又屈我撐淘寶

關巴唔好同佢地勞氣啦
佢地目的就係搞鳩你 你講再多論點都冇用架
講返利是唔好理佢地啦

因為你哋係五毛屎蟲
屎蟲做乜都係disgusting

狗年撚下五毛狗

由自己做起

由自己做起, 唔派利是

大陸更加係噉

賄賂更方便

原來我有得揀?
中國強迫香港買
壟斷香港水務
撚屌五毛侵B叫我咪揀
你全家有一樣嘢唔係中國製即刻冚家剷

理據已提供都叫盲反
五毛JR真係文盲

你撐五毛嘅都係五毛

同你班五毛要講邏輯?
五毛狗要求我對你好似人咁？

不嬲都唔單純啦
頭先我哥嗰封5000
我400

有就有
不過唔會用喺侵B五毛狗身上

屌鳩你隻五毛係唔使邏輯

關囝點睇QR Code 利是😄😄😄

我諗冇人會醜得過你喺連登做五毛

成日計住人地封幾多 跟住自己又要封返幾多俾人 好無意思

是撚但啦屌

支那人先會唔 香港人不會

第三真心癲，好似港鐵咁加咗就冇得落返黎

親戚間互相比較: "乜我封咗100蚊畀你個仔, 你先封得50蚊畀我個女㗎?"
會當住人面咁講既親戚 連會唔會派利是都成問題啦

唔係變左質
而係本身就係咁

係因為你開始踏入真實世界嘅思考行為領域
先覺得有「變質」
而依個變質，係純粹對你自身以為啱嘅既有認知有落差

常態
驚得失

香港都普遍

有比較

唔會講但個心係會計住㗎

五毛根本冇權留言

負評嗰D有冇收過先

信你一成 春袋透明

你係乜水呀柒頭?點解要你信

我同其他人講嘢你隻五毛狗硬係要搭嗲嘅

唔係唔撚畀
不過好切合狗嘅身份啫五毛狗

我個朋友個老母比左封50萬嘅支票利是佢
再次明白到有家底=屈機#

我係人當然會搭嗲
但你作為五毛狗搭嗲就預咗俾我屌㗎喇

唔恨得咁多

想唔仇富都幾難
就算係老友都咁講

狗會搭嗲唔代表搭嗲嘅都係狗
你本身就係五毛狗, 唔係因為搭嗲先變成狗
果然五毛嘅邏輯只係狗一般質素

我會寧願佢咪撚講..

又唔係咁講
最初利是入面係放啲賀年字句
同錢銀冇關
唔幾時演變到咁

邊句有錯呀五毛侵B
你呢句唔通又好撚有理據呀

唔識唔好亂講啦，咩冇變過質
以前係入祝福字句，而家封祝福字句比你，睇下你班連登仔有咩反應
你班連登仔同支那冇分別

真係寧願返璞歸真
大家都真心啲

駁乜，你係五毛有咩好駁?

果D微信利是先恐怖, 成陣支那味

中國人垃圾文化
不嬲都係要面鐘意showoff
又將佢包裝到意頭 禮貌

中國抄親外國啲嘢都會擅自加啲柒嘅元素入去